<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<openerp>
<data>
<template id="report_contract">
    <t t-call="report.html_container">
        <t t-foreach="docs" t-as="o">
            <t t-call="report.external_layout">
                <div class="page">
                    <h2>CONTRATO DE TRABAJO</h2>
                    <p align="justify">En la ciudad  de <t t-esc="o.job_id.company_id.city"/>, siendo <span t-field="o.date_start" t-field-options='{"format": "EEEE d MMMM y"}'/>, 
                                       comparecen por una parte <t t-esc="o.job_id.company_id.name"/>, a través de su representante legal, MAFLA IBUJES AMANDA SILVANA con cédula de 
                                       ciudadanía número <t t-esc="o.job_id.company_id.cedula_rl"/>; en su calidad de EMPLEADOR y por otra parte <t t-esc="o.employee_id.name"/> portador(a) 
                                       de la cédula de ciudadanía número <t t-esc="o.employee_id.identification_id"/> en su calidad de TRABAJADOR/A. Los comparecientes son ecuatorianos, 
                                       domiciliados en la ciudad de <t t-esc="o.job_id.company_id.city"/>, capaces para contratar, quienes libre y voluntariamente convienen en celebrar un 
                                       contrato de trabajo <t t-esc="o.type_id.name"/> con sujeción a las declaraciones y estipulaciones contenidas en las siguientes Cláusulas.</p>
                    <p align="justify">Al EMPLEADOR y TRABAJADOR/A en adelante se las denominará conjuntamente como 'Partes' e individualmente como 'Parte'.</p>
                    <p align="justify"><strong>PRIMERA.- ANTECEDENTES:</strong></p>
                    <p align="justify">El EMPLEADOR para el cumplimiento de sus actividades y desarrollo de las tareas propias de su actividad necesita contratar los servicios laborales de 
                                       un <t t-esc="o.job_id.name"/>, revisados los antecedentes de <t t-esc="o.employee_id.name"/>, éste declara tener los conocimientos necesarios para el 
                                       desempeño del cargo indicado, por lo que en base a las consideraciones anteriores y por lo expresado en los numerales siguientes, el EMPLEADOR y el 
                                       TRABAJADOR/A proceden a celebrar el presente Contrato de Trabajo.</p>
                    <p align="justify"><strong>SEGUNDA.- OBJETO:</strong></p>
                    <p align="justify">El TRABAJADOR/A se compromete a prestar sus servicios lícitos y personales bajo la dependencia del EMPLEADOR en calidad de <t t-esc="o.job_id.name"/> 
                                       con responsabilidad y esmero, que los desempeñará de conformidad con la Ley, las disposiciones generales, las órdenes e Instrucciones que imparta el 
                                       EMPLEADOR, dedicando su mayor esfuerzo y capacidad en el desempeño de las actividades para las cuales ha sido contratado. Mantener el grado de 
                                       eficiencia necesaria para el desempeño de sus labores, guardar reserva en los asuntos que por su naturaleza tuviere esta calidad y que con ocasión de 
                                       su trabajo fueran de su conocimiento, manejo adecuado de documentos, bienes y valores de él EMPLEADOR y que se encuentran bajo su responsabilidad.</p>
                    <p align="justify">En tal sentido, las funciones que el TRABAJADOR/A deberá desempeñar serán entre otras, las siguientes:</p>
                    <p align="justify"><t t-esc="o.notes"/></p>
                    <p align="justify">Funciones éstas que por ser lícitas, personales, y por no atentar a la ley, moral o buenas costumbres el TRABAJADOR acepta y se compromete a 
                                       cumplir.</p>
                    <p align="justify"><strong>TERCERA.- JORNADA ORDINARIA Y HORAS EXTRAORDINARIAS:</strong></p>
                    <p align="justify">El TRABAJADOR/A, se obliga y acepta laborar en siguientes jornadas laborales:</p> 
                    <ul style="list-style-type: disc; padding-left: 40px; text-align: justify;" t-foreach="o.working_hours.attendance_ids" t-as="a">
                        <li><span t-field="a.dayofweek"/> de <t t-esc="'%s:%s' % (str(a.hour_from).split('.')[0], int(float(str('%.2f' % a.hour_from).split('.')[1])/100*60))"/> 
                        a <t t-esc="'%s:%s' % (str(a.hour_from).split('.')[0], int(float(str('%.2f' % a.hour_from).split('.')[1])/100*60))"/></li>
                    </ul>
                    <p align="justify">Pudiendo el EMPLEADOR hacer ajustes o cambios al horario de estimarle conveniente, de acuerdo a las necesidades de la empresa, sin que para ello se 
                                       requiera de la aceptación del TRABAJADOR/A, sino únicamente la notificación escrita del EMPLEADOR.</p>
                    <p align="justify"><strong>CUARTA.- REMUNERACIÓN:</strong></p>
                    <p align="justify">El EMPLEADOR pagará a él TRABAJADOR por la prestación de sus servicios la remuneración convenida de mutuo acuerdo en la suma de 
                                       <t t-esc="get_amount_to_text(o)"/> (USD <t t-esc="o.wage"/>).</p>
                    <p align="justify">De la cantidad indicada en el acápite anterior, se descontará al TRABAJADOR/A, sus aportaciones personales al Instituto Ecuatoriano de Seguridad Social 
                                       (IESS), su Impuesto a la renta (de ser pertinente) y cualquier otra suma que determine la autoridad competente o autorizada por el TRABAJADOR/A.</p>
                    <p align="justify"><strong>QUINTA.- DURACIÓN DEL CONTRATO:</strong></p>
                    <p align="justify">Por su naturaleza, el plazo de duración del presente contrato es desde <span t-field="o.date_start" t-field-options='{"format": "EEEE d MMMM y"}'/> a 
                                       fecha indefinida.</p>
                    <p align="justify">Este contrato podrá terminar por las causales establecidas en el Art. 169 del Código de Trabajo en cuanto sean aplicables para este tipo de 
                                       contrato.</p>
                    <p align="justify"><strong>SEXTA.- LUGAR DE TRABAJO:</strong></p>
                    <p align="justify">El TRABAJADOR/A desempeñará las funciones para las cuales ha sido contratado en las instalaciones ubicadas en las calles 
                                       <t t-esc="o.job_id.company_id.street"/>, en la ciudad de <t t-esc="o.job_id.company_id.city"/>, provincia de 
                                       <t t-esc="o.job_id.company_id.state_id.name"/> para el cumplimiento cabal de las funciones a él encomendadas.</p>
                    <p align="justify"><strong>SÉPTIMA.- VACACIONES, PERMISOS Y LICENCIAS:</strong></p>
                    <p align="justify">El TRABAJADOR/A tendrá derecho a gozar de 15 días de vacaciones anuales pagadas luego de haber laborado durante por lo menos once (11) meses continuos, 
                                       de conformidad con lo dispuesto en el Art. 69 del Código de Trabajo. En caso de que el trabajador cesare en sus funciones antes del plazo convenido, el 
                                       EMPLEADOR pagará la parte proporcional correspondiente, que se cancelará con la liquidación de haberes.</p>
                    <p align="justify">De igual manera, el TRABAJADOR tendrá derecho a gozar durante la vigencia de éste instrumento de permisos por enfermedad debidamente justificados, 
                                       licencias por maternidad o paternidad; y, lactancia de conformidad con la Ley.</p>
                    <p align="justify"><strong>OCTAVA.- VIÁTICOS:</strong></p>
                    <p align="justify">En caso de que el TRABAJADOR/A deba realizar trabajos fuera de la provincia del domicilio habitual, el EMPLEADOR reconocerá el valor correspondiente a 
                                       viáticos, movilización y subsistencias, conforme a las Resoluciones que se dicten para el efecto.</p>
                    <p align="justify"><strong>NOVENA.- OBLIGACIONES DE LOS TRABAJADORES Y EMPLEADORES:</strong></p>
                    <p align="justify">En lo que respecta a las obligaciones, derecho y prohibiciones del empleador y trabajador, estos se sujetan estrictamente a lo dispuesto en el Código 
                                       de Trabajo en su Capítulo IV de las obligaciones del EMPLEADOR y del TRABAJADOR/A, a más de las estipuladas en este contrato. Se consideran como faltas 
                                       graves del trabajador, y por tanto suficientes para dar por terminadas la relación laboral.</p>
                    <p align="justify"><strong>DÉCIMA.- CONFIDENCIALIDAD:</strong></p>
                    <p align="justify">En vista de que el TRABAJADOR/A tendrá acceso a información confidencial tanto proveniente de los clientes de él EMPLEADOR, se compromete y obliga a 
                                       guardar absoluta reserva respecto a toda la información a la que tenga acceso. Por tanto, todos los documentos, cartas, planos, proyectos, 
                                       configuraciones, base de datos, redes, sistemas, lista de clientes, códigos, contraseñas, contratos y demás Instrumentos o Información relacionada a 
                                       su trabajo a los que tenga acceso deberá permanecer dentro de la oficina de EL EMPLEADOR a menos que con el fin de cumplir con los servicios materia 
                                       del presente contrato deba transportarlos a otros lugares.</p>
                    <p align="justify">Adicionalmente, toda la Información oral a la que tenga acceso, relacionada con todos los documentos, cartas, planos, Proyectos, configuraciones, base 
                                       de datos, redes, sistemas, lista de clientes, códigos, contraseñas, contratos y demás instrumentos. La información confidencial a la que EL 
                                       TRABAJADOR/A tenga acceso no podrá ser divulgada a un tercero, por ningún motivo. Esta prohibición estará vigente hasta cinco (5) años después de la 
                                       finalización del presente contrato. En caso de comprobarse negligencia, dolo o culpa leve por parte de él TRABAJADOR/A en la divulgación de información 
                                       confidencial, EL EMPLEADOR podrá terminar unilateralmente el presente contrato sin peludo de las acciones legales que pueda iniciar.</p>
                    <p align="justify"><strong>DÉCIMA PRIMERA.- LEGISLACIÓN APLICABLE:</strong></p>
                    <p align="justify">En todo lo no previsto en este Contrato, cuyas modalidades especiales las reconocen y aceptan las partes, éstas se sujetan al Código del Trabajo.</p>
                    <p align="justify"><strong>DÉCIMA SEGUNDA.- JURISDICCIÓN Y COMPETENCIA:</strong></p>
                    <p align="justify">En caso de suscitarse discrepancias en la Interpretación, cumplimiento y ejecución del presente Contrato y cuando no fuere posible llegar a un acuerdo 
                                       amistoso entre las Partes, estas se someterán a los jueces competentes del lugar en que este contrato ha sido celebrado, así como al procedimiento 
                                       oral determinados por la Ley.</p>
                    <p align="justify"><strong>DÉCIMA TERCERA.- SUSCRIPCIÓN:</strong></p>
                    <p align="justify">Las partes se ratifican en todas y cada una de las cláusulas precedentes y para constancia y plena validez de lo estipulado firma este contrato en 
                                       original y dos ejemplares de igual tenor y valor, en la ciudad de <t t-esc="o.job_id.company_id.city"/> el 
                                       <span t-field="o.date_start" t-field-options='{"format": "EEEE d MMMM y"}'/></p>
                    <p></p><p></p><p></p>
                    <table style="width: 100%">
                        <tr>
                            <td style="width: 50%"><strong>EL EMPLEADOR</strong></td>
                            <td style="width: 50%"><strong>EL TRABAJADOR</strong></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>MAFLA IBUJES AMANDA SILVANA</strong></td>
                            <td><strong><t t-esc="o.employee_id.name"/></strong></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td><strong>C.C.:<t t-esc="o.job_id.company_id.cedula_rl"/></strong></td>
                            <td><strong>C.C.:<t t-esc="o.employee_id.identification_id"/></strong></td>
                        </tr>
                    </table>
                </div>
            </t>
        </t>
    </t>
</template>
</data>
</openerp>
